{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "석산정"
    },
    "text": "石山亭は水原市世流洞に位置する40年伝統の炭火焼き専門店で、公共交通機関に便利な1号線世流駅1番出口から1分の距離にあるので便利です。 また、3階建てには広い駐車場があり、車で訪問しても駐車の心配はありません。 ただし、駐車は2時間まで無料で、追加料金が発生します。 家族外食や団体会食を希望する人に多く訪れる場所で、食堂の内部は広くてすっきりしており、テーブルごとにパーティションが設置されて楽でゆったりとした食事を楽しむことができます。 また、様々な大きさの単独ルームも予約後に利用できます。 メニューとしては生カルビ、味付けカルビ、カルビ、アロワイヨーなどが代表的ですが、生サムギョプサル、生肩肉、ねぎプルコギしゃぶしゃぶとコンドゥレご飯定食も人気があります。 特に午後3時まで注文できるコンドゥレ釜飯定食は、ランチメニューとしてコストパフォーマンスと満足度の両方を備えたメニューとして知られています。 肉を注文するとスタッフが親切に焼いて切ってくれるので楽に食べられます。店内では食後のデザートとして梅茶を提供しています。 また、店内ではロボットサービングが動き回り、お客様の目を引いています。 overall、石山亭は美味しい料理と良いサービスを提供する場所として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "石山亭はどこに位置していますか？",
            "answer": "石山亭は水原市世流洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "石山亭はどのくらいの年数の伝統を持っていますか？",
            "answer": "石山亭は40年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "石山亭は公共交通機関からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "石山亭は1号線世流駅1番出口から1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "石山亭には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、石山亭には広い駐車場があります。ただし、2時間まで無料で、それ以降は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "石山亭はどのような人に多く訪れる場所ですか？",
            "answer": "石山亭は家族外食や団体会食を希望する人に多く訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "石山亭の食堂内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "石山亭の食堂内は広くてすっきりとしており、テーブルごとにパーティションが設置されています。"
        },
        {
            "question": "石山亭ではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "石山亭では生カルビ、味付けカルビ、カルビ、アロワイヨーなどが代表的なメニューです。他にも生サムギョプサル、生肩肉、ねぎプルコギしゃぶしゃぶとコンドゥレご飯定食も人気があります。"
        },
        {
            "question": "石山亭のランチメニューでおすすめはありますか？",
            "answer": "石山亭のランチメニューでおすすめは、午後3時まで注文できるコンドゥレ釜飯定食です。コストパフォーマンスと満足度の両方を備えた人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "石山亭では肉を注文するとどうなりますか？",
            "answer": "石山亭では肉を注文するとスタッフが親切に焼いて切ってくれますので、楽に食べることができます。"
        },
        {
            "question": "石山亭では食後のデザートはありますか？",
            "answer": "はい、石山亭では食後のデザートとして梅茶を提供しています。"
        },
        {
            "question": "石山亭の店内ではどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "石山亭の店内ではロボットサービングが動き回り、お客様の目を引いています。"
        },
        {
            "question": "石山亭はどのような評判ですか？",
            "answer": "石山亭は美味しい料理と良いサービスを提供する場所として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 541
    }
}